［有圖］飛機隔離坐左條黑絲日本妹

全程筒隻腳上黎不單止 仲放隻腳上前面椅背

好好教訓佢啦

最緊要睇埋樣先

嘩屌你老味比著係我立即衝過去奶到佢對腳發霉

應該除左對鞋 要沒收

熱菇熱菇

有啲時候留返啲幻想空間好啲

條女訓足全程

扯爛佢隻絲襪

磨牙
條女 long 隻腳上前面椅背冇被人屌 ???

叫佢伸去你果邊啦
屈住屈住點會舒服

冇wor

但係我睇晒成條腿
屌呀 淫撚到

點解我搭飛機遇唔到呢啲女

圖呢 我要成條腿既圖

咁撚少圖

屌你影得一張?

你係咪有拍攝障礙？

奶到佢見骨

大陸狗扮上菜

樣

屌你識唔識影相

最正個啲相就唔好收埋啦！

X2

支持樓主伸手摸下

佢咁訓法咪痺撚死佢對腳囉

男人

訓足全程都唔影多幾張
屌，嬲

捉佢入廁所啦

嘩屌

有次係大陸見到肥婆師奶，自從果日之後，我發誓冇樣唔會J

無樣睇你話佢係印度妹都得㗎啦

未出發先興奮

岩先都係日本番黎
日本妹真係好正
條街見到可愛既多, 但靚既都唔少

幾正

有無偷偷地索下佢對腳臭唔臭

樣子決定一切（好似係）

d人見到黑絲就自己收口啦

肯撚定樣衰先冇樣

挑逗緊你樓主仲唔上

屌，嬲
咁少相

佢地係鍾意咁坐

BTW上次等上機果陣有2個日本妹, 一坐低就除鞋, 即刻有陣臭味飄埋黎, 真係好臭

扯左

得咁少相 仲要冇樣 唔好收埋自己J啦

屌去識佢啦咁撚正

偷聞下對腳同鞋，再奶佢腳板腳趾，黑絲焗住哂應該有臭味

咁撚正

唔好再引用呢樓 見親都扯扯地

你地唔好咁啦 呢張已經係最清
小弟第一次偷拍女女呀 比下機會唔好串我啦

冇串過樓主
咁好人 送左張黑絲當獎勵

訓左都係得一幅
點做野架?

支那人？下面welcome你進入喎

影得一張
不過起碼有圖
正皮 上一頁

駛咩偷拍呀 擺明拍啦
快啦

得果一張圖

整多張啦

都話左係日本妹
我一上機就聽到佢地講日文

利申 學緊日文

有冇去索下

多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=仆你個街真係冇圖

日本妹好中意咁坐

無樣，不了

坐飛機經常要環顧四周

屌 識唔識影相

好似有腳毛

射喇

痴撚線 一起身見到個post已經扯左

男人嚟㗎

More ok?

More

more

奶到佢有主婦腳

巴打岀返黎未

自 回錯post

補圖

冇樣唔撚J住

有圖放過你 下次記得影多啲

留名

日光喎 11月頭都去左

講咁耐都係得一張圖

有冇搞錯呀？得一個角度？
佢咁坐應該成個gap形出左黎

我都係中意咁坐

冇理由成部電話對去佢個gap到影架

巴打識野

哇屌

我要條日本妹嘅圖

一幅

貼張咁既圖你過唔過意得去

劉明

你老味得一張仲要唔知男定女

你幅圖其實影到d乜

點知係日本人

日本妹會咁樣坐？唔信

佢訓緊既話怕條毛咩

右鍵留名

呢d先係高汁post

性暗示
樓主仲唔問？

一劍留名